有電話game，電話遊戲唔撚講，簡化到叫手遊？

屌你老母睇到手遊哩個詞語真係柒到打冷震
做乜撚野要支那化，乜柒都簡化黎講
電話game，電話app，電話遊戲都係講多一兩個字
係咪真係懶撚到咁

屌穿你個閪啊
手乜撚野遊

真係好撚難聽，好難想像之後啲詞語會演變成點

電話Game順口又順耳，手遊？屌你老味講出口同喺廁所對住塊鏡講仆街之後打冷震一樣咁柒

屌都戇撚柒鳩 啲字越叫越柒

無錯啊，真係好柒都仲有班戇鳩仔講手遊
屌撚到佢上天花板啊手你老母遊

手淫

屌哩個又唔同講法

呢位師兄好撚激動

因為呢一堆簡化字真係好撚難聽
而家唔大大力屌班戇鳩，會惡化架

負皮狗出黎解釋下

巴打咁好火

屌撚死班撚樣啊

佢又冇講錯
依家一堆人將廣東話取代成支那話

我會用手機Game多過電話Game

真係好撚難聽同埋真係柒到打冷震

講得岩，所以你繼續激動地屌佢地老母臭閪
屌多一下入我數

屌咪係囉，聽到堆支那過好似好自然進入左我既生活咁真係扯撚晒火

雖然手機比班巴打屌過都係支那話，但都好撚過手遊

講開手機game
叫手遊接受唔到

咪撚就係囉屌佢老母臭閪
你玩緊咩手遊啊？哩隻手遊咩黎？
嘩我屌你老母咁撚柒都講得出口

屌穿班撚樣個老母臭閪

遊佢老母咩

有username得你叫
唔妥我咪留言講囉，留底個負皮把撚咩
我屌穿你個閪啊支那狗

屌你老母 本身想一齊屌乜閪手遊
見撚埋個廣告就上火

仆街以前我都好撚憎 但有時自己會唔小心講埋一份 屌我自已

屌連登廣告係同討論既詞語有關聯，屌佢老母臭閪咪更加肯撚定手遊係支那話
食屎啦屌

公道啲講句，我都好憎支那字，可免則免。但一般會用，多數因為有字數限制，電話遊戲又好，電話game都好，都冇岩用既書面語簡稱，無奈下只能用手遊

拿知錯就能改嘅，以後咪撚再講啦，真係好撚難聽
咪撚比哩啲生活化屌佢老味

不嬲講開電話驚同電腦驚

用口講唔會啦掛，你同我講用口講有限制我真係屌撚到你上天花板
講真以前無手遊哩個詞語咪又係出到post，唔好比哩一樣野合理化啦
講下又一個字，無所謂又再無所謂就出撚晒事啦

哩個好撚地道

可唔可以唔撚好再比哩啲野入侵我地生活
一再無所謂，再無所謂就支那化

手機驚

不嬲都唔叫電話遊戲 最多叫手機game 手機遊戲

屌岩先茶食飯見到電視廣告大大聲講手遊
我先意識到有問題
其實已經遲左出聲，但係總好過唔屌

手機驚OK?

好啦
有支那狗嬲豬負皮

中同最撚on9

仲有支那網絡用語
咩66666 23333
屌你老母
明明香港可以用個 勁 同 笑 字表達
咁都要跟支那
香港支那種

中佢老母臭閪咩
講哩啲簡化字真係低等垃圾

全球有可能有15億用中文做母語嘅人，其中13.點幾億係支那人，多數人用嘅用詞就會變成主流。
仲有，依家已經得好少人叫手提電話做電話或者電話，叫手機...
如果香港人叫慣左手機game做手機game, 如果夾硬要作個中文名俾手機game, 我相信都會叫佢地做手機遊戲，之後簡稱手遊
只不過依家俾大陸早一步叫左先

利申: 到依家都接受唔到「質量，優化」

有冇聽過人地叫手game /手驚

對唔住

乜撚野係666666 233333
香港人真犯賤，好學唔學學埋啲垃圾

飛雞杯